［麻煩鄰居點拆？］樓下投訴我隻哥基腳步聲滋擾佢，點算？

話說我屋企私人屋苑但係唔俾養狗，但我地一直都好規矩又靜，所以養咗9年都相安無事。但一年前樓下新租客搬入，近幾日不停投訴我隻哥基（23磅 以下）腳步聲滋擾佢，令佢訓唔著。佢寫信放入我信箱，又貼大字報喺我門口，威脅再冇改善就同管理處投訴到狗狗執包袱為止。

我隻狗晚晚10點訓，年紀唔細，所以佢喺屋企好懶郁，而且咁輕磅點會好嘈呢？我懷疑佢怪錯隻狗，但佢已經先入為主賴咗狗狗，可以點解釋好？如果佢咬住唔放，可能我真係要同狗狗搬走，陪唔到屋企老人家。我唔想攪到咁，可以點算？

其實佢都有前科，幾個月前投訴我哋主人房張床好嘈（其實得我daddy一個訓，體重只有145磅）。雖然好R頭，但都即刻回應佢仲換埋張新床。佢而家又要投訴第二樣嘢，真係好難攪....

Help!!!!

話說我屋企私人屋苑但係唔俾養狗
此post已完

btw ,可能你裝修柒, 地台削得太薄, 影響隔音

你間屋買定租?如果你係業主 你洗驚鳩佢?
租人屋仲咁串 我實夜夜跳繩

養狗嘈撚到人仲不知悔改
當幫樓下做個好心扔左隻狗啦

投訴返佢
話佢滋擾你
叫佢睇精神科

你有痛腳係人手有咩辦法

睇咗第一句已經可以叫你收皮

去佢到聽聲

屌你老味d狗係樓上跑真係好嘈

按能九

定曲線話你係狗呀

呢個post完全體現咩叫惡人先告狀
佢唔去投訴你養狗都已經大仁大義

唔驚釘契佢奈你唔何

就算關唔關隻狗事都係要搬囉，唔好學支那人咁，有規矩唔守

我之前都試過，可能因為地下係磚
d指甲會令到行既時侯有"打""打"聲
所以買左好多鋪地下

話說我屋企私人屋苑但係唔俾養狗

直接開共震喇叭啦，唔使講嘢

幫哥基著鞋

有機會想買埋你單位

唔俾養狗但又照養叫一直都好規矩

簡單

送走隻狗去朋友度寄養，個人留喺度，晚晚同佢玩天光

一個星期佢就會收皮，到時你再接隻狗返黎

跟本係9年嚟一直滋擾緊樓下

哥基行路好嘈咩

睇到依d回覆就知道香港獨立後都冇得救，咁多支那種

第一句
話說我屋企私人屋苑但係唔俾養狗

業主先驚 俾法團告、釘契, 咩都有機會中

你話你無養狗
係你係到行

我今日都鋪咗yoga mat, 希望ok! 咁你鋪完，樓下係咪冇再投訴？

係呀 我大範圍鋪，成個廳都係

比隻軟鞋仔佢著

地台薄好應聲

收皮啦懶清高，你咪支那仔囉

影隻哥基嚟睇吓先啦

咁撚無品真係支那種

加地毯囉屌

比隻鞋仔呀基哥著啦

其實樓主有冇諗過人地感受

對你d畜生洗撚有品咩祝你全家比中港牌貨車車死

啱

樓主仲要覺得自己啱晒
勁仆街
簡直就係公屋養狗嗰啲friend

exactly

晚晚玩波子, 住樓下都咁惡? 攬炒囉

你唔係對我冇品 係做人冇品
係咪細個老豆老母冇教？

你估個個都似你咁死左全家咩，on9仔

有老豆老母都搞成咁
定係老豆老母係支那人？

你條畜生無父無母咁可憐😭

佢地地下有知你咁on9，上黎做小丑比我撚一定欲哭無淚

有幾on9先 上網教人做啲仆街野夠唔夠on9?

你老豆老母葬喺邊鼠？有無得閒去拜下佢地？😭

我屋企私人屋苑但係唔俾養狗

又跳針😂 自己話我老豆老母死咗就當真
咁你係咪真係支那種先？
上網叫人做冇品野係咪冇品先？
答我啦 小朋友

你首先要理解你隻狗行路,D指甲係會有搭搭聲
冇錯可能係細聲,但你同你樓下既生活習慣唔同
你隻狗跟你作息時間
你休息佢唔會行,你醒既時侯佢就會行黎行去玩
所以你唔覺D行路聲嘈
但你醒既時候可能係你樓下休息緊/做緊野既時候
呢D搭搭聲真係會對下面好滋擾
況且人地已經好好,冇直接同管理處投訴
你可以先問下樓下應該點樣處理

但如果佢態度唔好,啞鈴侍候啦

私人屋苑唔俾養狗？咩道理黎

見到你條畜生身世咁可憐真係好傷心💔
哭左😭
祝你早日落去同你屋企人一家團聚🙏🏻

block左佢眼不見為乾淨得啦 口沒遮攔支那種 我一早block左

佢寫信放入我信箱，又貼大字報喺我門口，威脅再冇改善就同管理處投訴到狗狗執包袱為止。

講真 佢已經算幾俾面

好簡單, 全家搬出去村屋住

你覺得自已係邊呢小朋友
成隻支那大媽 潑婦罵街咁
連正常溝通都做唔到
你都係屋企睇吓卡通算啦

你老母頭先報夢比我話佢好凍啊😭
幾時落去陪佢地？

買d手腳套比佢帶

你咁講我係唔會嬲架傻豬
你連我講嘅嘢一句都駁唔到
繼續發癲潑婦罵街啦

咁吖係你屋企人比中港牌貨車車死肝腦塗地你都無動於衷，可見你呢件畜生係幾咁冷血

加地氈啦，煩D但無計

又唔係，有人開post話樓上狗嘈連登仔咪一樣諗計搞樓上，個post問題。香港人本身係值得民主同獨立

鬧交呢 係要有來有往嘅
鐘意自己作故仔可以去講故台
你呢咁嘅傻仔咪浄係識鬧人死老豆老母lol
我自己呢 就好enjoy同你嘈
因為見到你條傻仔連基本嘅回覆能力都冇
永遠活係自己世界入邊
不如咁啦 叔叔俾個挑戰你
試吓用我上面嘅留言
做一個有針對性嘅攻擊
唔好成日作故仔啦
你鬧交好廢啊

鋪軟墊

原來你條畜生唔只無父無母，竟然28歲人暗戀件臭雞10年連拖都未拍過

好似你咁既賤骨頭真係少見

睇死你孤獨終老無伴一生架啦

你樓下都算係咁啦
唔俾養狗都寫紙仔同你講先
有心玩野一開波就投訴你養狗啦
自己理虧仲要話人玩野
全屋鋪墊啦

有進步啦👍🏻
想問你搵到工未？
可以讀過教育文憑教歷史喎
不過gpa唔過三又真係有啲擇使
教育文憑都分分鐘唔收你
加油搵工啦
唔好上咁多B站啦
多啲出街同人溝通下啦

孤獨終老咁可憐唔怪得見到我有美好家庭就眼紅

有香港腳，用愛膚堅啦

買厚地氈俾哥基行，隔一隔音

老竇老母養你成世都幾開心嘅
我可憐到要番工賺錢lol
Btw我有女啦
不過唔會好似你咁有成班二次元囡囡lol
爸爸媽媽年紀都唔細啦
努力搵工啦好冇？

d爪噠噠聲，其實係好應聲的
你自己覺得唔係，唔代表樓下聽唔到
現實中受影響嘅係下面住客
樓主唔好扮翻受害者啦
仲要原來唔比養狗

容我講句公道說話
條友仲未block鳩你 今次真係佢唔啱

佢好撚好玩喎
呢啲死毒撚係網上先咁活躍
出道街就頭耷耷唔敢講嘢咁架
有得玩好玩啦
機會唔係成日有

不爽樓上噪音 樓下製氯氣「毒薰」鄰居

勸樓主要有d公道心

樓上唔好嘈啦，推下其他post好過啦
總有d仆街無賴為私利而侵犯其他人
嘈都無用
甚至乎條友只係網上凶狠，現實碌撚
無謂浪費時間係哩啲人身上

揾返個伴先講野啦，一世無拍過拖既死剩種

見到條28歲無拍過拖既毒男做小丑表演比我睇，係好玩既😘

屌你老母講撚到明唔比養你仲養你話你係咪犯賤

躝啦柒頭累撚埋隻狗

唔知邊個170, A0, 失業, 做裙腳仔呢？
同埋我拍過拖啦
係啲A0 先覺得拍拖好重要姐
我自己就覺得自食其力重要啲囉

有冇你咁毒先？
有冇漫畫介紹我睇啊 dee dee
動物台揸𨋢人

你唔諗下有咩改善方法
例如夜晚 圍返住隻狗
係地下加塊地氈 之類
講到好似人哋真係無中生有咁樣
唔想俾人斬死
就做吓嘢

放波子啦 佢地撞鬼姐

呢度A0果個得你一個
屌，我以為你扮小丑，原來真心膠

咁即係認你係失業同裙腳仔啦
你條女係勞工處做？
有冇幫你搵工先

如果啲人嘅質素係咁樣嘅話獨立之後有出路咩

其實你係咪傻架

失業裙腳仔不知幾爽

你見我成日開post提自己無工作就知我唔care

你d孤獨終老既下等人眼紅都無用

你份人真係好硬頸
都話宜家有女啦
講你又唔信
永遠活係自己世界入面
希望你爸爸媽媽長命百歲啦
可以養多你幾年

都唔俾養狗 你仲想點拆

不如你解釋下點解我老豆老母要養我？
真心get唔到你d思維

多謝你意見。其實狗狗同屋企兩老都係10點前訓, 而狗狗年紀大都唔願行。

另外，樓下投訴過我地張床嘈，雖然我哋唔明一個人訓嘅床可以有幾嘈，但我哋都即時換咗。

我而家決定狗狗暫別兩老，去我屋企住先。如果佢再投訴，真係要建議佢睇醫生！

冇嘢做 成日遊手好閑邊個養你先
匡智而家咁好服務架咩？
俾埋錢啲會員洗？

你件孤獨終老既下等人果然唔只可憐，仲係低智既

有租租養我咪得，你估個個都好似你咁要打份牛工啊

返去對住你個暗戀十一年既女神打飛機啦，電車男

層樓係你老豆老母嘅
咁咪老竇老母養囉
城市花園都幾好住嘅
不過始終北角就差啲囉
咁你接受到成世人都係咁都OK嘅
做人冇目標都係你個人選擇
同埋你都唔好成日對住啲動漫打飛機啦
驚你又甩頭髮啊
又禿頭又矮又爛口又裙腳都唔係個個頂得順

講呢d，你真係攞架黎丟，我就從來唔炫富既，不過你d下等人打成世牛工都買唔到城市花園間廁所啦

你女神就係知你無父無母窮到仆街個人又on9先睇唔上你

笑死我

住城市花園都咁串傻的媽？
係咪太耐冇出街個腦跛咗？
你cu history， gpa 唔過三咪搵唔到好工囉
我番工番得開心喎 自己又有層樓
唔使同老竇老母住
人工算高 前景唔差
平時又儲到下錢 又有閑錢洗
起碼唔使日日匿係屋企 睇漫畫過世囉
起步唔怕遲 有心嘅話你都應該可以
不過建議你收收把口啦 同埋真係搞番好個頭囉
30歲都冇就地中海都幾核突
學習下做個有用嘅人先啦

你冇新point就唔同你嘈啦
大家做個朋友啦好冇
話晒不打不相識呀嘛

收皮啦，二八歲a0都咁鍾意獻醜都有既

你女神比佢條仔屌到啪啪聲果陣你仲係屋企打緊飛機咋

諗到呢度我都有d傷心，真心同情你

鋪地毯囉

死垃圾 唔比養仲養

會搵唔比養狗嘅地方住

就係唔想見到身邊有人養啊嘛

社會就係多你呢啲廢人

先搞到粒粒亂

咪就係，根本係樓主唔守規矩先，仲要聲大大

養狗鋪地毯好難打理

最後做個總結啦
真係唔想再嘥時間

你對我嘅指控：
A0(答咗你唔係）
孤獨終老（講咗宜家有女）
死老豆老母（冇回應，但可以話俾你聽唔係）

我對你嘅指控：
失業（承認）
Cu history grad gpa唔過3 （承認）
裙腳仔（承認）
生得矮（冇回應）
A0 (答咗唔係）
地中海（冇回覆）

其他講粗口作故仔嗰啲就算啦
我都唔會再覆你架啦
返去睇動漫啦

收皮啦，指控，笑死我
你件28歲a0既下等人，一睇就知係返學比人蝦果d廢人啦，仲想指控人

宜家比我揭穿你係電車男就扮笠水狗，唔會再覆，真係貽笑大方

推上去比多d人笑下先

潛左去邊啊？死剩種下等人

推上去比多d人恥笑你先

仲係到呀N無廢青
睇完漫畫好去搵工啦

你哋兩個喺到騎劫個post

揾你老母副骨咩
黎緊要去讀書做職業學生喇
你就返去打份牛工啦

加個d bb膠墊啦

去外國？
加油努力啦
希望你快啲搵到自己人生目標

兩條友做乜鳩

你真喺好撚自私好痴線，到依加仲喺覺得人地有問題要睇醫生。
你試下日鳩日樓上噪撚生哂噪到教都冇得訓，仲要好幾個月。
本身唔俾養狗仲要聲大大屌番人轉頭，人地都已經好撚忍讓叫你改善下，俾我就每日去管理處投訴3次，去撚埋漁護署叫人捉鳩你同你隻仆街狗去人道毀滅。
將心比己，大個仔啦，唔好成個支那人咁 ，淨係諗到你自己。俾小小同理心，咪撚咁撚自私，你住樓上你隻狗噪你緊喺唔覺，做樓下你就嘅刻仆街啦。

希望你快d見到暗戀11年既女神一面

平時都有約佢食飯
中同聚會都會見到
你係讀mphil 定taught master?

Pls read. 佢話床嘈，我地換咗。佢話腳步聲嘈，我今日已經搬走埋狗狗。假如佢再聽到聲真係可能係心理作用或其他原因。不是嗎？

咩原因都好啦本身唔俾養狗你走去養，咁都唔係你問題？

你換完床佢仲有冇話你床噪？
你覺得人地一直留難你搞鳩你，人地何嘗唔係覺得你一直玩野製造噪音，俾你地張床噪完，過嚟叫你改善下以為可以訓個安樂教，點知又玩野搵隻狗嚟日日噪

taught master收我已經偷笑

女神仲是咪處？
如果你睇住女神結婚生仔，會有咩感想
代入下就覺得你好慘

我宜家條女都好好啦
唯有祝佢幸福囉

同埋Mphil 會易過taught master ？
不過mphil 通常有得做tutor 都有少少人工
都叫做可以自己學下搵錢

外國有d master，係專門比我呢d垃圾2nd low避世，至於grad唔grad到，努力d應該ok既（唔是野雞大學）

又係文科呀
話說我幾年前又係公司俾錢我去外國讀master
讀到想死

仲得閒讀master，諗下方法溝左女神先啦

諗下你呢一世都睇唔到最愛既女人個身體，又得唔到佢個心，幾慘

利申：暗戀過已修成正果

兩睇啦
如果冇去到都未必識到依家嗰個
你master 讀咩先？
如果唔係專科番到黎都好大機會搵唔到工㗎喎
定係想試吓再讀上去
你自己有冇咩打算先

送走隻狗一排囉冇計

願聞其詳，感激不盡。

送走隻狗一排
再日日跳繩推凳彈波子

屌 追追下post以為自己入左第二個post好心你兩個咪騎劫 還返個場比樓主啦

食狗肉就支那種
普世價值下文明國家養貓養狗好合理
只要唔係虐待棄養，飼主自律完全冇問題
反而現行規定係過份心理潔癖
投訴之都有名你叫，唔明你點扯埋獨立上面
revolution 係先破後立
墨守成規比你獨立左都係一樣
比班老土、既得利益、精神潔癖管理香港

放隻狗去朋友度先，跟住晚晚一兩點喺屋企地板玩波子，跑步，煩到條仆街無覺好瞓

好簡單地毯

你都唔想狗仔俾人趕走架

推呢個reply.

不過個Po比人騎劫 但唔知睇唔睇到

你都傻既，你不如打橫來講，幾時唔比你養，只不過要去養得既地方，唔係層樓係你就鍾意點就點，任何民主國家都係咁，唔撚識就唔好亂講啦

咁又唔好 食左佢都無咁心痛

你依d行為同個三萬隻狗有乜撚野分別，自己做錯野，仲要搵其他方法搞人，死支那種，仲講咩獨立個d

學哂支那d野，原來所有承諾講下就算，睇到依d 回覆就知撚緊香港冇撚得救

所以香港人真係唔值得救，支那行為，點錯都係人地錯，明明自己有得揀養唔養，係邊度養，都可以講到係受害者，同口交部一樣，將所有事推成其他人責任，仲賤d就話用咩波子，真係死賤種質素

你唔係以為爭取到民主 就唔會有自私嘅人存在？
如果佢唔騷擾人 我理得佢未夠18歲就上咸網呀

一個人引申到去成個香港人
明明大把人喺到屌樓主

大佬依家唔係養唔養嘅問題而
係個公契寫到明唔俾養狗
你都走去樣做？呢啲叫做文明？
咁撚鍾意養狗當初就唔好買呢層樓啦香港大把地方可以養狗

告番佢轉頭，請佢拿出有力證據先黎搵你，真心好撚煩呢啲傻閪，或者有機會係再樓上傳落去都唔奇

地台薄加埋用上薄嘅木地板

首先你要理解自私依個行為未必係錯，仲有未夠18歲上咸網都無錯架，比佢上個個先有問題，自私同爭取民主未必一定有抵觸，明就明，唔明就算啦

全屋舖地毯啦
相信大把人俾樓上嘈到癲隨時斬死樓上全家

講得岩

我仲以為你係講自律 原來唔係
（講明先 我唔認同樓主唔反省自己 仲喺到時嫌人哋麻煩）

照你所講,
“麻煩鄰居”冇舉報樓主 所以嗰個鄰居先係有問題 而唔係樓主有問題
衝紅燈嘅冇問題 問題係政府執法不力

我就覺得兩邊都有問題嘅
如果唔影響人 其實可以隻眼開隻眼閉
不過樓主呢啲錯在先仲嫌人煩 就唔抵幫

唔好打橫來講啦，衝紅燈法例一早寫明唔得啦，你衝紅燈冇撞到人唔等於唔可以比人拉，冇比人拉唔等於冇事
依個post最撚賤既唔係樓主，係教樓主點搞下面個批死賤種

加bb膠 有幾邪惡
你覆錯comment?

死黑警 偷手足account用

google

樓主正仆街冚家剷

躝啦，你老母咪黑警，你全家比狗強姦屌你老母臭西

grad左先算啦可能到時移左民
本身老豆老母都係見香港亂，想我去外國

你宜家果個係左手定右手？如果唔係佢都幾慘，你永遠都係最鍾意女神，佢排第二

其實你都幾可憐🥺
你見我都冇心機同你嘈
你就係要撩交嗌
大個仔學識為自己打算下
唔好開口埋口都老豆老母想我點
去到外國真係俾啲心機讀書
計劃下自己將來
要移民嘅就真係下定決心
學下做個有用嘅人
唔好成日要爸爸媽媽擔心
真心祝福你

咪癲，我幾時同你嘈？

我覺得你左手好慘啊，你就繼續鍾意女神，求其揾件水抱，你一世都無得同愛既人一齊，叫隻雞無方別

移民好多野搞唔係一日半日既事，我仲要帶埋另一半，到時會註冊左先。所以今年疫情過後，開學前先會去周圍旅行下先，下半年開學再作打算。

邊間marketing 公司 想in

根本樓主認定左樓下精神有問題
但你隻狗唔嘈人地邊會聽到
上次又投訴你張床嘈
2次都係嘈音問題
擺明係你地板太薄
鋪吸音地板就唔洗煩啦
人地真係痴線就直接踢你門投訴再落去告鬼你啦
咁得閒慢慢寫信貼大字咁花心機？
咁做已經好比面

宜家有少少計劃先啦
例如打算下畢業之後做咩囉
成日都再作打算
萬事成蹉跎
你如果去英國澳洲嗰啲
讀完書之後都唔擔保有居留權
唔好以為外國搵工就好易
你master grad 都分分鐘冇野撈
都係要做啲廢工
希望你真係下定決心啦
唔好到時番到香港又做呀源

洗能理佢

最多咪釘契

佢貼你大字報你可以告佢滋擾

起住養狗唔係犯法

你唔係諗住我想讀書拎居留權下話？
直接拎tier 1啦

我同你思維好唔同，你就一定要工作，結果你既人生得返份牛工，女神睬都唔睬你，我真心覺得你好慘

得閒hea下，識多d friend，去多d party，去多d旅行好過啦，話唔定你到時唔洗揾個水抱，可以忘記到女神呢

再係咁落去你一世會無幸福

買ring fit跑番兩個禮拜

加地氈囉

加張地氈都唔撚識 你on9到咁唔好學人養狗啦，害死隻狗啊柒頭！

咪撚養最實際

開始明點解你唔肯做野
唔好成日覺得工作好慘
會冇晒社交生活 同冇得玩
世界上大把人做緊自己鍾意嘅野
又唔個個都讀history gpa都唔過三
所以話讀書重要 就係可以俾你有多啲選擇
可以去做自己鍾意嘅嘢

同埋提提你 英國tier1 上年收咗皮
你自己留意下

唔去英國咁咪返加拿大囉仲好

我諗都未開始諗，你幫我擔心咁多做乜？

幾時追女神啊工奴

隻狗先搬走一兩個月，再同佢玩大d

加油啦牙源
你仲有希望嘅

傻仔，成世打份牛工住公屋，孤獨終老既下等人

總結：
你：一世都追唔到女神，你女神日日換畫比人開發全身洞穴都唔肯比你拖手仔，就算好彩比你揾到舊豬扒做水抱都無用，你永遠得唔到最愛既人，永遠無幸福，一世喺香港打份牛工，為錢奔波，2047被共產

我：同暗戀對象修成正果，屋企有家底可以日日hea，同條女同居住大屋，一年去幾次唔同國家旅行，諗住帶埋條女去留學一年順便結埋婚

真係高下立見

你唔信我 我都冇辦法
希望你做到你想做嘅嘢啦
Tier 1

tier1有咩問題？你真係弱智黎

你加油啦牙源
得閒睇多幾本漫畫
住北角叫有家底

下等人唔夠人講開始發爛渣
tier1有咩問題？

Tier 1而家得返investor visa
二千幾萬買個visa
不如留返俾兩老買間新屋啦
起碼唔使住城市花園先啦

到人地用震樓神器就好笑

佢地不嬲唔係住城市花園
城市花園係我同條女住緊

咁你咪繼續tier 1 lol
2千幾萬去英國投資

對你d下等人黎講係好多錢既
個人窮都算，眼光仲咁窄，唔怪得你女神睇唔上你

你條女咁有taste
肯定欣宜級數啦

你真係真係膠黎，唔係扮

你真係真心膠黎，唔係扮

笑到我手都震左

上連登係咁上下啦
過到英國記住影張相擺上黎俾我葡萄下
順便影埋個髮型添啦

你葡萄你女神條仔有得屌女神仲唔夠？
你註定成世做孤零零既下等人，朝9晚7

大家咁話啦
禿頭廢人

你又知我禿頭？
孤獨終老既下等畜生咩都輸比我，係咪好唔忿氣？

機會就俾晒樓豬

做牙源都咁有自信

其實屋苑/私樓唔比養狗都幾食古不化
政府有必要主動審視下呢啲不合時宜既規矩
而樓主你不如同樓下討論下比你入屋一齊聽下所謂嘈音係咪真係由你隻哥基發出
有時可能係誤會
可能係另一單位傳過黎
又可能係樓下主觀認為係狗腳步聲，或者係其他野
不過你樓下講到明投訴到你狗狗執包袱
對小動物咁唔友善，感覺上都幾難搞

你先似係麻煩鄰居喎

下等畜生開始幻想人地係阿源黎自我安慰
幾多年無見女神？

阿源開始幻想人哋係下等畜失黎自我安慰
幾多個月冇出街？

答左我問題先啦，幾耐見唔到你最愛既人一面
真心覺得你慘

尋日答咗你啦
咪話而家都會見下面囉
世仇咩
睇少啲動漫
咪咁多幻想啦

唔洗怯佢，最多未比人釘契，自住既話完全冇影響。
隔兩日拎泥膠塞佢鎖匙洞。有管理員上尼就扮冇人。朝早7點到夜晚11點長期拎喇叭播狗吠聲。對付啲麻煩友要麻煩過佢。

解決返受害人

我一個半月無出街喇
宜家仲有無J女神？

有咁大聲得咁大聲，唔好過鐘呀，過鐘就犯法
隻狗比朋友先，請定一星期假同佢開戰，一星期內玩殘佢

無呀
轉J呢個靚仔

睇黎你未遇過啲精神病鄰居

地氈

佢類居係咪有精神病我就唔知，但樓上個班教咩玩大佢一定有問題

睇完第一句已完
年中唔少好似樓主呢類人
明明屋苑唔比養狗都要養
因私心而最後害佐隻狗

轉基吖？下等人。做咩唔J女神？

你可以幻想你左手係你條唔到既女神

好快你女神結婚生仔，以後你就見唔到佢，從此呢個人就喺你生命中消失，好可憐

你可以幻想鳩毛係你失去咗嘅頭髮

好快你愈黎愈禿，以後你就見唔到自己啲頭髮，從此頭髮就喺你生命中消失，好可憐

你到宜家都未訓醒，真心膠

你都好真心啊
感情台啲post 都當真

你個人神神化化，咁難溝通，個人眼光狹窄，一世打份垃圾工，100%係真啦，女神點會要你個低等生物

我算勁啦

真巴打真係好勁
一世同唔到鍾意既人一齊都無所謂
好豁達

話同宜家條女好地地你又唔信
宜家嗰個咪鐘意嘅人lol
你做啊源做得咁爽都唔差啦

你條所謂既女，咪又係水抱豬扒
你問下自己個心，如果同你一齊既係女神你係咪開心d先，唔好自欺欺人啦

唔鍾意就唔同佢一齊啦
都單身咗咁耐
你問自己個心自已條女為咩同你一齊啦
又冇頭髮又冇生產力又矮
真係貪你夠毒咩

頭先咪話左你真心膠囉，比我撚左咁耐仲未醒，係咪要畫公仔畫出屎
唉，原來你係因為年紀大先開始揾水抱，睇死你條件咁差連處女都揾唔到，好可憐

你理解能力咁低唔怪得知gpa 過唔到3
正常人有車有樓有頭髪高過170
要搵女朋友有幾難
你估個個都好似你咁廢咩
都係果句啦
你有條件咩有得揀lol

唯有加地氈啦
你同其他鄰居關係好唔好？

你咪就係最無條件果個，咩都差過我

係有錢 有成就 多頭髮 同高過你囉

收皮啦呢個係今日最好笑
移民tier1都未聽過話自己有錢，打份牛工叫有成就
頭髮，你又知我無

笑死你幾時買得起城市花園望海單位既廁所？

我自己買嗰度都貴過城市花園啦
見你住北角都知你窮啦
驚你tier 1 敗埋老豆老母份棺材本咋陰功

斬撚左隻腳佢囉屌你老母

收皮啦公屋仔扮咩吖
笑死我，窮人充大頭原來可以咁柒

死毒撚永遠活係自己世界入邊
同現實生活脫晒節
唔怪之得俾社會淘汰